DAB就醒喇叫人地去做 自已袋10幾萬坐氣房

派下牛奶，派下米，搞下大灣區旅遊團... 最多派幾K 就有廢老打手賣命

dab都係錢字行頭 你估真心愛國咩
班廢老懵盛盛

你就落街斬人
琼嬏就十幾萬un un腳

依個point要打係藍絲group